[一個人去]黎緊有兩日單機遊台北，有乜野要注意？

朋友過兩日先上台北，
單機遊台北應該有乜要注意？

其實我想知有乜地方岩一個人去

留名 利申單機遊台北咗5日 仲有7日

台北冇咩可以注意

去左邊

沿住淡水河踩下單車 行下誠品同其他獨立書店咁